人生已完

有冇巴打有同感？
覺得自己永遠都唔會有真係開心既感覺

我都係咁。。

巴打因咩事咁

抑鬱

感情煩惱 唉 成個人仲灰過灰太狼

我身邊有好多朋友都話我有